冇女聲明

我浮雲哥冇女 我係毒撚

Ok

多謝你信我

你已經好過大部份人

感情台看更

你要咩反應

淫雲哥

狗

浮狗

屌你又改名

新ac

就黎劏你

no afraid

點解新ac

你問佢

冇幫連狗含撚

你有幫所以冇事？

我守規矩

規矩就係幫連狗含撚

Oh 真架？